//de fiecare data cand deschidem git bash

//eval ssh-agent ssh-add drag and drop key.txt

cum descarcam

git pull origin <branch_name> //main

cum uploadam

git add --all // press enter

git commit -m "orice mesaj, de preferat unul sugestiv gen: upload 18.03.2021" //press enter

git push // press enter

sourcetree tortoise //ceva legat de erori

git checkout <branch_name> //schimbi branchul

git checkout -b <name_of_your_new_branch> //branch nou

git push origin <name_of_your_new_branch> //publicarea noului branch

git branch -a //vezi toate branch-urile create

mai multe comenzi pentru branches aici https://github.com/Kunena/Kunena-Forum/wiki/Create-a-new-branch-with-git-and-manage-branches

Google account: lOttersteam mar78Ti=e

1.04.2000